有冇巴打做過jetsoeye?

有冇咩評價

你去食飯 有d code貼咗係枱頭 貼果d code嘅公司就係jestoeye